因為市民買野就俾黑警拉, 出街食飯就俾黑社會打, 警方不公執法先無人敢消費

就係咁簡單, 回佢條柒, 經濟係政府問題, 交咁撚多稅養班柒頭佢都搞唔掂, 反而問返我地？

689年代藍屍成日屌人你有料去做咩？

家下佢連經濟都搞唔掂咪無料囉, 仲唔撚下台係道獻世咩？

回回回回應佢老母咩？又唔撚係我選佢地出黎, 係果幾百人選條柒婆出黎姐, 問果幾百人咪得啦, 問我地廢青把撚？

家下大家回應上癮？呢d事明明係政府廢既問題, 仲要同佢諗？做咩要攬返個波上身

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我夠想消費啦, 警察無啦啦又衝入商場打鳩人, 食完飯落街又俾人扑, 週街都係過期催淚彈, 仲有黑社會橫行, 林鄭都唔敢出街買野啦, 仲講小市民

推 總之乜柒都推返俾佢地